以中共手法以牙還牙：香港人自己抵制吉野家，然後上微博強扣佢帽子係港獨

到今時今日仲未識？

香港人？仲未識玩法？

連＂合興＂乜柒油都唔買

push